點撚解星期一得今日就唔撚得

人數呀！
係咪成功左一次就唔撚做呀。
今日入都冇入嗰啲自己檢討下
攞撚到張好牌唔撚識用
今日班狗入左黎都即刻彈出去呀，驚乜撚呀
和理飛絕對有用, 人數唔夠就arrival hall宣傳
得嗰少少都block唔到幾多個就由人地過啦
夠人自然唔駛block都會阻到

推